小賭不如大賭😅👌💦

屌收$ball mo人gun

最少入6球

又送錢比馬會

以為阿弊少個老友又出黎曬錢添 🤣

兩塲加埋

私食了

邊到copy過黎

易到

留名學野

又中

🤗

又cash out

書包都反底

貼啲唔貼啲 點跟

Gun

叻啦叻啦 下場係咩 跟

冇信心今埸

留名

咁今晚呢

黎啦就跟你老母

小注

利伸冇咩信心

1.8就入hone fg

好在冇買

0:1完吧

完埸先

Thx Ching

得4成機會 亞洲杯

暈j

中啊 友誼玩唔玩

2日贏左18k平注

jump

出咗喺另一個post度

閘場有咩推介

輸包

主ng

all in左

All in左10蚊？

買單雙點解唔去澳門？

咪夠歲數

20歲仔賭咁大真係英雄出少年

cashed

閪杯skip

fuck

4c -6

-3

-1

收錢

930 下盤 有冇人同路？

今晚仲有冇心水

請受小弟一拜

勁

13000中國單

人生太短 出手要夠大

樓主貼飛呀

貼左

22k.單

中

有跟

12點買咩

樓主連中 勁

12點出就跟跟啦

祝福

lm

單雙王

少賺500

頂住

11點仲有冇

出返記錄先

又收多4000

11點有無

祝蠃 跟唔切

89分鐘 絕殺 3球

禁都赢

買多5k

跟下先

近期net profit 幾多？

十幾個

多謝

跟到

下場又買單？

skip

1日cash out 20k咩玩法

小試

真 馬會出糧

角細bye bye

冇買

跟左ng

半大針

有信心？

冇

今日仲有幾場 有冇心水

跟

我想問你地識唔識邊個琪妹，我見佢賣得好大，佢係咪買料嗰啲人？

買

樓主真係有膽有料

已跟
加油樓主💪

拎樓主d單雙黎買波膽一流

要派錢了

買埋大波

笑 大把人買得大 你分清楚買賣先啦

已經分清楚了~

呢場應該有絕殺

大鑊 幫手叫多粒

集氣！！！

0:3
2.5大
單
全撚部買灑
同我入多粒阿

集氣刷角好過啦

集氣絕殺

單吖 屌你老母！！

定d啦

你係唔係未買？

補無入球算
輸少當羊

我信樓主！

molamola

入波吖 dllm

不過3日赢60k算係禁..

好葡萄... 我有3k都好開心

入多30k all in 唔中就算

都係單？

邊場？

Sorry 搭沈船

拎唔到 jump

去馬會入啦

拎得10k...

夠架啦 10k 上100k

最後1埸

gun

訓教 一陣要見全開主

我all in 跟樓主

卡迪夫城rip

仲未入波

入波未屌你老母

踢得個3次門

jump哂

下場買咩呀樓主

全炒 得返2500賺左50k
推埋2500算
賭了

8k now

guned

訓著咗

Guned

小注跟

燈一燈下你條柒頭先

gel

第一條2x1跟咗之後訓著咗
第2條又跟唔到

跟咗

1:0

2:1

明明炸撚咗架

最後

重心

Rip

盤
單入球

Win

Gel

做波膽一流2:1

今日仲有幾場喎

？

得半格囉rip

再黎

..贏唔到全格當輸

而家先知sorry

去左買xs max

新買d 電去得咁快

我都想換電話

今晚仲有無心水

支持

Jump

回吐

樓豬比迪基亞搞到屍都冇

完 已豏世界盃再黎

玩留

想跟你再贏多啲 書包gor

唔好走

唔好走呀

西甲單

仲有冇其他

收錢🤪🤪🤪🤪🤪

中呀 有料

大賭變含家產

樓主會唔會開個tg gp放下心水
打救下我地

咪開tg啦

樓主

1650單少注

今日有冇

澳假-丹

想買雙 見到你買單想轉

有冇心水

01準備頂實

應該頂唔到幾耐

1:2 / 0:3都得

痴撚線 真係百家樂咁賭

俾多啲力3:0

0:3

係時候發攻啦

再多粒ok?

20分鐘入多粒無問題啦

0:4

1:4/0:5 plz

原來買單雙仲緊張

絕殺未

今場要針了

5:0

0:5

Goal!!!

咪入呀屌你

咪再入波呀

頂住呀

補唔補飛好

咪補啦

買多條無入球飛收息

新人報到
買緊邊場？

收錢啦各位

真飛 費時大家話我9up

樓主我愛你

大戶

樓主嚟緊有咩重心

Lm

書包竟然都有贏都開巷既一日

樓主好波，服！！

書包幾時反左底

我亂買 鳩㩒

非書包

2130玩唔玩

未過21

Cash out先

上到100k未

我拎遠俾人食水都唔會過大海 比較危險

仲有冇

細注玩算

1000去到60k

好撚羨慕

今晚睇啱咩

好撚準

買單其實可以上樓 不過要細注d

會唔會買雙？

有時會 但少

昨日英超想串 但低水

今日仲有冇 單少注

留名想睇到最後會唔會輸

真係純粹鳩買無諗過

澳單

講起就嬲都串果幾場 中哂
但瞓着咗唔記得買

其實都有得睇

鳩㩒話左

應該推定平注

我純屬買單可以多0.1

平注最穩 輸咗都唔怕咪推

自己諗

我會望下盤讓幾深

其實我追熱狗條數先買咁大

唔想推完又爆廠又入錢不停loop
而且買單有1.95水位

你無運丫果場, DDG上身, 唔係正路3:1

上撚晒身
抵輸果鋪

果場真係抵輸熱刺明顯冇放水

果埸真係喊出黎

由一開始跟樓主買 20上到1450 唔明點解咁多負皮

岩聽

樓主買幾大

10幾k

我以前識個朋友 又係宜家未夠21歲
18歲就賭幾千 一齊入過馬場
唔知係咪你呢 作風好似

毒行俠

留名 亞洲杯

上埋熱門

All in 左 希望中

聽日果場澳假1650單？

今晚都未完

...

係啵，亞洲盃啵

樓主用左幾耐時間推同通常注碼點樣落？
因為假設$500注平注推上去 要淨勝120注先上到60k喎

好似6日

幾有膽識先做到

6日基本上差唔多場場都賭同埋好多時都要allin ?

平注得啦 唔使柯煙
但係要贏

平注有難度喎 柯煙都要連贏7場先上到（假設2倍）
定還是玩過關而唔係單頭？

有過關但少

01

屌

咁快1:1

岩岩上黎學野 留個言先

係咪真係會單架

咁補吧

巴打咩叫平注

我all in

跟樓主學野 加油呀睇你頭

不要問只要信

有d危。。我仲串埋約旦角大。。

澳洲1:1半場，全場會幾多？

2:2

賭海迷途呀屌

All in 左幾多

全副身家190……

21又11可以補和了

又21

屌2:1 會唔會二比二完場㗎

開31就仆街

屌你咪燈

撐撚全啊 唔好入波喇

21頂住

屌你

31點睇

屌你呀

啋過你把口

睇下點

澳洲頂實

炸左

21

屌 越位

我串埋約旦單 希望約旦可以入一球

同我頂住呀兩隊都唔好入波

頂到實一實

22

迫害

唔撚係啊 all in左

入多球啦

整多粒快手

32 ？

3 2
2 3都好
入多粒啦

屌on9 all in 左

快撚d入多粒啦on9

買左好多？

應該2-2完

似要和波

劇本係兩場一齊和

岩岩趁仲有1.63 no goal補左下
賭左等於冇賭

似啦 都幾黑場波

戒

呀

今次輸幾多

屌你老母....

似all左

輸曬喇

32

3:2

惦

NBA ?

唔係補左和未

味完快

運氣既重要性 淨係今日都救左樓主2次啦

返生

3-2
收錢了

咪炸

樓主買好大？

尾數黎

好波

Gchi 樓主

澳洲一世球迷

睇咗樓主一排 今日終於忍唔住手成副身家十幾皮all in落去 嚇死

哇 屌你老尾 嚇死 我都all in 單

咩料 峰迴路轉 等收錢

樓豬既好運真係唔跟唔得

癲。2場絕殺

補左ng
信念未夠

Allin咪冇得補

樓豬仲有冇心水

cash out先

差d想allin補
而家贏50蚊就算了

一野追返哂上年輸既錢

其實玩即場輸得仲甘

柯煙咗 咗

樓豬今晚仲有冇

仲有冇貨

樓豬下場買咩好

樓主今日仲玩唔玩

嚇到心都離一離

cash out先大家

推多8k算

星期2 9單 細注

又10k變50k

已BUY

gun了，單雙之鬼

已gum 靠巴打你carry我上去

布力般單？

你話呢 星期二 9仲有邊場

絕殺有運

你d細注都成皮野😂

應該係柯煙黎 ？

樓主小注都幾大下喎

跟呀

Gun
燈一燈先

睇表演

咁旺 跟一跟先

找卡數單數危

jumped

針

呢個教訓平手盤不宜買單

戒賭

90分買了七倍win

幾時有下場

之後有冇心水？

十一點嗰兩場有冇人有心水？

迪祖盤

瓜達啦閪拉

輸撚死咩

瓜達拉哈拉半場嬴 收錢lu

澳假會唔會又有伏

等書包哥

點解仲未派彩既 明明買咗瓜達拉哈拉 半場贏

係咪買錯盤，我試過波膽禁咗去半場波膽

買半場主客和呀 明明瓜達拉哈拉半場2比0 我唔係應該贏錢㗎咩

咁可能馬會未派彩啫

墨盃係遲派

多謝解答

埸墨盃未派彩 等佢派彩先gun到

細細地gun下先

已gun400

跟阿屌

大船

澳職單100% 中咗我開po 呢幾日研究單雙贏10k

貼張飛就跟你買

貼飛

學野

樓主一日都贏唔止10k

1:1

成日咁快jel 係咪衰呢

wtf 2;1

多謝你幫手jel

高手即係高手

真飛呢

中呀巴打

你話開唔開po好 出飛驚見光死

開啦

呢場過關 買400蚊贏幾多？

1444

希望呢條飛中 all in 左400

有冇人有買南韓對中國

正氣波

我買咗入球單

集氣 要多粒呀
3:0 2:1都好

1:0 都夠

10 ft

差一場

下場都要！

暫時00

捱到完場啊 靠呢注復活
唔想入錢

頂實呀

收$

收了

中啊

樓主呢排有冇贏100k

Thanks

Thx 樓主 跟左3000
唔洗ufinance 了

謝樓主

多謝樓主 追得翻啲馬仔輸

多謝樓主

只可以講樓主真係好柒勁

樓主好犀利 跟左你 keep住

我愛樓主～

藍單6k

post唔切

今晚再努力

我都有買呢場單

樓主11點個場有冇心水

樓主勁
輸盤輸死
跟樓主執返d

cash out 先

樓主有冇心水

買咗十一點果場 單

cashed左

11.skip

跟下樓主搵食先

買唔切

樓主本身想買咩

渣緊車冇睇

樓主好波
琴晚啲亞洲盃全部出雙，安全避過。

樓主派彩派十幾萬...

今日cash out 3萬

仲有無

無馬會account, 決定今日開始跟樓主

總共贏幾多錢..

派？

十幾萬

11.有得買既入球細

樓主繼續

十幾萬現金

Cls...

樓主本金幾多推上去

佢話$1000

下下都all In？

細球黨

我呢場買左單
跟樓主搵食專度 單！

樓主仲有冇心水

你好憎書包？

日本單

我係咪錯過左場波

樓主買幾多 我買幾多

無 樓主今朝無出水
藍十字開波後先po

已gun

有冇多場可以串

今晚放工跟

琴晚輸左1000
今晚跟實

同問，有無得串多場

日本單串啊曼雙 希望中

巴打日本果張信心點，諗住all in

以後跟樓豬算，長跟有賺

樓主出多場黎串下

冇咩信心

亞洲盃成日開雙

亞盃又真係成日開雙dlm

不要信，只要跟

信心加持
㗎仔1:0 完場

路過
點解個po咁多負評

有冇tg 係賭波咖

已跟

架仔唔夠打就換 大迫 同埋 柴崎啦
唔好練波呀屌你

0:1

樓主真係好勁
完全係馬會既黑星
去左旅行跟唔到

樓主有無開po以黎全紀錄

樓主有冇下場

黎多粒吖

7，8分鐘黎先好
咁快整多粒無得追

J緊 未射

Hold呀

感覺仲有球

頂住唔好再入

飛去阿曼個邊唔該

20歲贏十萬

好

樓主快D走
好快有人會問你開唔開tg group

咪開啦，次次賭波po 之後就開tg group,

咪就係 係到出咪一樣

好彩有跟
自己手多串左阿曼個場單 可惜

飛左 hold完場plz

中左

頂實

....

....多謝 嚇親

仲以為完

頂到完場！！

多謝樓主送錢

樓主仲有冇

由一開po跟到而加

跟左 thx樓主

樓主，多謝晒 all in 左

樓主 請指點迷津

感激樓豬

臨完場衰左

好撚癲

單雙之鬼

要贏返失去既野

又入多左粒？

好撚勁

樓主點睇單雙
過兩招黎

跟左咁耐 樓主只係jump左一兩場 平注玩都贏到笑

仲有無，樓主係施主派錢

已射

樓主真係勁

樓主我愛你
一齊屌死書包

阿曼果場係咪都單？
淨係派左日本果場

樓主除左日本無講😂

31 雙阿 臨尾絕殺

真人上黎了

曼 3:1

阿曼3:1 開左雙

阿曼果場雙 4:1

3:1

Oh shit...

唔該曬大家
睇黎都係唔好自己多手

係呀屌 今日自己多手買咗兩場 兩場輸撚曬

樓主去左邊

臨尾2:1仲開心左陣
點解仲有絕殺

點知

樓主我們到了.jpg

樓主上水未

燈

都係等樓主畀心水 唔好自己多手

樓主好勁

樓主呢排強運,跟佢無死

過肥年

召喚樓主上水

樓主我們到了

樓主我係你屋樓下排緊隊！快啲出黎

感謝樓主 幫我破燈

哇...我買左單.單

樓主？

佢唔會狂買 大家休息下

咪撚畀壓力樓主啦
要有自然有

好彩最後一分鐘3:1

咁係阿 師兄中好啲 你買多過我好多..
唔好益馬會

我第一次買咁大 見樓主咁準先有信心

但係佢無講過另一場喎

巴打善心有好報

我見上面有手足講，跟住買

我無留意到

見佢買1000
就算我中左單 賠埋都無佢本金多
突然覺得自己輸得抵

樓主去左邊？

樓豬賺夠潛了

唔好呀

會唔會燈哂

屌你咩

咁多人跟書包

北韓入波

好似窄窄地……

又燈

差1粒 博博5比1波膽

沙特個場係咪jump左？……

你係咪燈死哂……

屌又穿盤 4.5下

多謝樓主
明天繼續

等樓主帶領

樓主係邊

阿duck fg

gun!!!!!!!!!

單？

ok樓主如果你幫我追到數，我以後做你粉絲

支持
賭少少求過癮不如唔好賭
有信心就買多啲

已gun all in

All in 左

唔玩單雙既依場

正路開雙但我只買單

Gunnnnnn

波蛋 22 13 點睇

跟，買樓不是夢！

有冇多場串

G持

有樓主呢句我放心，2-2，1-3 ，1-3

齊羊

出面今埸讓平半變冇受讓

買完客隊第一球，立刻追主隊勝！

但data

已經輸咗8K 想追返啲

3.5b @2.5

信樓主 唔信自已 gun 了

食撚滑了，準備按左層樓去柯煙

Allin 跟了客fg

已allin

等高水再入

角大gogogo

大0樂

ALL IN JOR WHAT?

死開啦屌

咪樹

唔好咁啦 我破左燈架啦

bet365 1.72 > 1.66

冇了

好彩未買

琴日跟樓主中哂

Let’s ar duck!

如果呢場jump 左
建議樓主改名做 神童我xxxx

有神童skip了

唔好啦 搵次信下我得唔得

四千蚊都叫大賭。。

補主 冇7頭

即係點？

呢場雙ok?

樓主比d信心自己 補完主萬一無入球點算

1.73得翻1.70

澳職未見過有0:0 期待

一燈再燈

想縮生...

小賭新手一問
0:0當雙？

早知唔講野

係

頭先諗緊會唔會學埋數學啲on9野
0唔係單又唔係雙

諗緊縮唔縮沙有神童

唔好縮啦 我跟左咁多場都無出事

Bet365可以cash out返出黎

有冇link

集氣好過啦

等樓主下場算

❌

未開波已經❌

對唔住樓主 我買返300主fg好唔好

中伏睇完個post先至發覺包爺買咗客

集氣

集氣 過到架！

跌到1.68

100蚊支援下

次次賭波post上左連登都影響到賠率，建議樓主加密先好出，唔好益cd rom

中吖

Cashed

拿 都話破燈架啦

WoW 中啊

goal 0:1

細注中左 開心

入左？你地邊度睇
馬會仲未update

勁中

咁快收錢

Adore

Apps響咗當係架啦

話咁快

笑撚左

Down球探

有響嫁咩...

Fg會幾時派？

手足個名

等主隊ng高水就入

翻去即down

Ios好似落咗架

竟然破燈

繼續追樓主 打死無怨

咁仲有無其他
Iphone撚

樓主出下場未

樓主有無即場

God

我用緊7M即時比分

客ng

再追客？

不要信 只要跟

派左繼續

多謝樓主😍

多謝樓主 繼續跟你

派未

重未派 跟唔到

個app名黎？

客ng?

即係咩 睇唔明

了解

樓主又中..勁!!

第二球客啊

戒賭吧

用一比分 快成分鐘

你不如戒賭

樓主堅抽
gun

球探link

我啱啱學賭波呀嘛

唔緊要 哥哥教你賭 10$上0不是夢

派左

客no goal=主

你收皮 你出名到我之前未賭波果陣都聽過你個名……

睇啲彈幕好過癮

買唔買下球主好

買唔買下球客好

其實應該買咩

跟平注

Cls又中

1：1

屌，fg冇買
買ng就針

針左
下場補數

跟左

會唔會cup埋

會

兩注都無跟到 番工買唔到

繼續等樓主

Jumped

輸返晒

豬曬

等大佬

買左ng
但好彩補左飛下球主

半場諗緊補唔補主ng

1:2

點解呢球唔黎先

雙即仲有? 客4球?

sorry 係主

6c 差6c

客ng jump左 然後再買主ng又jump 輸清光

黑到一個點

明燈 下球有錢買咩呀

命運的捉弄

唔識控制賭注好快輸灑

係呀 已經好多次係咁

同你有得揮呀

包爺唔好買客ng

買左咩 比10$我幫你燈燈佢

樓主開post 呀記住 就完啦

想繼續跟

而家入多900入去

買左..上球200輸左 今次買50算
自己加個2:4

還會有嗎？

比多兩粒C please

留名絕殺

己gun

客 絕殺呀！！！！！

咁就無成皮

無玩過

推完post唔開 茶害手足

好彩買到角大9.5收息

Total-500
下場繼續

-1500……

開啦...我地選擇跟都唔關你事

要羊一齊羊要輸一齊輸

啱呀

10c?

你allin又太衝動
我都係一百一百咁買

睇咗咁耐 0/0.5盤開單既機會8-9成

唔好提……

開啦 樓主 想過肥年
求帶領
你都係買返單雙好d

澳假好難賭 我交左好多學費

我200上到就黎3000都係靠樓主
每次幾百幾百咁玩